牛肉乾過左21日deadline ，但去atm 仲交到錢

用番牛肉乾上邊個number 交錢320$，接納左。
一張牛肉乾3月31，一張4月01。 岩岩過左12點落街（25 號）交左
係咪姐係冇事？ ，唔洗等信？
利申：揸車新手，唔係好識呢d野，麻煩巴絲解答

交錢係幾時交同交幾多都會接納嫁
過左21日就應該等收信啦

睇之前d post/google 過下 ，話如果個number過左期,唔會交到錢，會寫不接納。
好似話如果交到錢，就姐係未過期
所以先去交
不過唔知係唔係真

有冇ching試過好似我咁照交錢，最後點？

過左21日, 網上銀行照過到數
試過兩次冇收過信, 冇手尾
利申: 過左幾日only, 再拖冇試過

30日
交到就得

我都係咁岩過左幾日
唔該巴打

好

永遠都係收到信先交

牛肉乾可以，如果係收到信過左最後日期既工作時間1分鐘都交唔到，求情都無用，等法庭信

申利：親身中過招，上庭罸錢

我都係呢家先知牛肉乾過左21 日，照交到錢既話，連信都唔洗等

要上庭架咩？都係俾個number你atm交錢，只係交貴好多姐
利申，試過

唔撚收退返錢比你再計你遲交幾日罰釘

好多人都係等收到信先交錢

通常幾時先收到信 已抄牌一個月都未有信 但人牌信就好快 兩星期左右收到

320違泊而家大概兩個月先收信
次次等有信先交

過左30日 都交到

咁我先25 日，應該冇事

交到自己留返record就最保險
慈母都唔想做嘢

等收信 唔會遲交都無事